仆街買牛變左買熊！！！

尾數6入左7變左隻近熊
仲要買左一半倉
咩事呀屌

冇圖？

夜期升緊，希望熊仔見到日出

之前 all in 都唔怕喇

邊個係你。。。。

收到內幕消息
聽日起碼28500wo

冇有怕 聽日隻熊升硬

咁保守？上33000

十萬

唔好升呀

停呀

唔想打靶呀

定住打靶?

訓醒要睇靶

早d訓
起身梳洗
Gel番個頭

8月23日預測
開28000-28100
衝上28500
再衝29500
之後阿爺再搞搞個市 火箭升空 4幻點！

點搞？